快轉15秒

想問下有無知ios 瀏覽器
睇影片嗰陣點先有返快轉15秒嗰個掣

Full screen